可以點樣公開被全面封鎖嘅cctv？

係咪係時候戴番個啱嘅面具遊行？

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

If we burn, you burn with us.

寧為玉碎 不為瓦全

We do not forgive.
We do not forget.

Push

推啊

If we burn, you burn with us